究竟架飛機係向前定向後？？

見字唔好推玩膠posts

wt?

香港都大火呀！
燒咗兩個幾月啦！
擘大隻眼睇下依家發生緊咩事啦！
你仲好唔好意思唔企出嚟呀？

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom